掟手榴彈甩手跌腳邊 強國新兵仲唔知......

恐怖天兵！內地空軍西安飛行學院一名新兵張宇，去年12月初進行手榴彈實彈投擲時，竟然讓已拉開引信的手榴彈滑脫，讓其掉落在地，班長吳彬彬見狀，急忙撲向張宇，將他護在掩體裏，約3秒鐘後，手榴彈距兩人約1米處爆炸，兩人安然無恙！

據《解放軍報》報道，張宇當時因為緊張，右手大量出汗，結果聽到投擲命令時，手榴彈沒丟出去，反而滑落地上，彈了幾次後落入投擲台。張宇還沒有發現手榴彈已脫手，仍按照預定動作彎腰蹲下，吳彬杉見狀急忙飛撲向張宇，將其護在掩體裏，手榴彈隨即便在兩人身旁大約1米處爆炸。
其他新兵和現場指揮員都被嚇傻了，還好等濃煙散去後，吳彬彬和張宇都站了起身，兩人都沒事。張宇表示，「爆炸發生時班長將我死死地壓在身下，用身體作為第二道掩體護着我，是班長用命救了我。」

手榴彈距兩人約1米處爆炸，兩人安然無恙！

手榴彈都係假

手榴彈最人體無害

美國隊長咩

咁撚近都冇事

假架

睇錯炸到甩手甩腳

隊長：好彩個炸彈中國製

屌，幾多年前既事

好正常，講明手流彈，今次無呃人

哈

試大膽

第二單黎, 之前果單沙包牆黎

都是你的錯

達哥？

我記得個陣流言終結者關於水底避炸彈個集有示範過距離太近一樣會比震波所殺，水底要距離差唔多成50米先無事
嗯......

手榴彈同C4比

水底爆炸威力唔係大好多？

手榴彈既震波好弱完全冇得同C4比啦，手榴彈既威力在於飛出黎既碎片。

Yes，所以我無話一定有事
不過一米真係好近，內臟無事耳膜都受損啦
佢寫無事如果指零傷害，我唔信

請參考

可能死左唔報
當然可能係中國製就算會爆都好安全